謝檸檬隻手斷未...？

岩岩試佢鋒味漢堡 確實好食
但我後面仲有至少3x人排緊買
好擔心佢做到手斷

仲要全港分店

夠啦，廣告睇得多都厭啦

冇事 多謝關心